武漢鐵路一日輸出29萬....

我真係恭喜你
感謝黨吧

source：百度

人數獲武漢鐵路官方微博認證！無事的！
（後來佢自己鏟左個post

無事儿

黨這樣做一定有他原因的
大家先別質疑好不好